\beginsong{La mia libertà\tiny\\Girl Don't Tell Me}[by={B. Wilson -- T. Verona}]

\beginverse
\[A]A me la vita \[C]piace \brk così come \[A]vien,
non \[A]voglio pensare \brk \[C]nient'altro all'infuori di \[A]me
e mi \[C#-]basta solo \[E]quello \brk che si può a\[D]ver, \[E]{\emph{yehe}}
con il si\[C#-]stema di \[F#-]vita
che io ho \[C#-]scelto per \[D]{la liber}\[C#-]tà. \[D]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Esiste soltanto qualcosa \brk che cerco di aver
l'amore che vado cercando \brk e non so più dov'è,
e non rimpiango mai le cose \brk che non ho più,~\emph{yehe}
da quando vado per il mondo \brk con la libertà
\chordson
\[C#-]{e non tornerò} \[F#-]mai
\[C#-]verso quelli che \[F#-]han
\[C#-]quello che io non \[D]ho e non \[E]voglio a\[A]ver.
\endverse

\beginverse
A me la vita piace \brk così come vien,
non voglio pensare nient'altro \brk all'infuori di me
e mi basta solo quello \brk che si può aver,~\emph{yehe}
con il sistema di vita
che io ho scelto per la libertà
e non tornerò mai
verso quelli che han
quello che io non ho e non voglio aver.
\endverse

\endsong
